# pluginMDW2
<hr>
Se esta realizando el proyecto N° 2, para la asignatura de desarrollo colaborativo.<br>
Para este trabajo se considera el desarrollo de dos plugins. El primer plugin es para mensajes de:<br><br>
    - Mensaje de warning<br>
    - Mensaje de Aviso<br>
    - Mensaje de Succes<br><br>
En el segundo plugin es para la busqueda de palabras en un documento, ademas al finalizar la busqueda 
nos emitira un reporte de la cantidad de palabras encontradas a partir del criterio de busqueda.

<hr>
<br>
<br>
pluginMDW2 V0.0.2

